# Personnalisation

Chaque instance de flumel peut disposer de ses propres gabarits (emails, page dédiée) et modifier les textes utilisés.
Cela permet de personnaliser son instance et même traduire l’application.

## Gabarits

TODO

## Textes

TODO